〔突發食花生〕又有人法庭影相！！！！？？？？？？？？？？？？

其實咁樣有冇問題？

律師影？

似係。。。。似係內地律師。

推上報啦

拍戲咋

肯定係學生
以為自己上court好把炮

推一推

推

留名跟進

內地係共產中文！！！係大陸啊！！！

咁樣算唔算蔑視法庭？

順便輕輕一推

係咪師爺

睇人仆街最開心

我記得每個庭外面都有告示話唔好影相

漲

推到佢仆街為止

乜撚野姓黎

係咪佢英文太好
完全唔明佢up乜撚

支那雞

唔洗繼續讀啦 RIP

+1

係建制派就冇問題

樓主post埋上黎算唔算有份

好似馬拉

又係女喎

條女係張圖入面有留言話無人提佢唔俾影

另外千奇唔好睇profile pic 要洗眼

大你老母陸 中国就中国啦

中你老母囯，支那就支那啦

怕炒車
但都推撚咗先

可以點炒法?

Pish

diu no chinese
I diu nei lo mo chow hai ar

自拍埋都仲得 yeah

同法官一齊大合照先走啦

推到佢仆街